有冇d會令人睇到喊既漫畫?

主要係好感人,唔係好慘情個種

灌籃高手 岩先睇完 喊撚到仆街
利申：絲打

Boy聖子到

刀劍神域

火影忍者

致不滅的你

少年犯之7人

JoJo

槍王黑澤

王者天下

暗殺教室

少年犯7人
王者天下
Slum Dunk(湘北對山王）

以前嘅海賊王

獵人

寄生獸
田宫良子果一幕

加旋

青之蘆葦

可能係我廢
睇 魂環 係有啲眼濕濕
尤其係最後we connect嗰吓

陳同佳之亂

歷史人物

絕劍

我愛殺老師

推兩套冷門

懲役339年
魂環

聲之形

如果有來生的話

東京復仇者

魂環 心中第一神作

魂環
我用一年一萬日元賣掉壽命

衝鋒21

我們的存在
orange
世界的盡頭
海貓

一拳超人
無證騎士個part

加奈

動畫先神改

妖精的旋律 無喊但睇到心up

監獄校園 兄弟情

魂環

我用一年一萬日元賣掉壽命或者叫三日間的幸福 故事短而精好好睇

火影

粉俠傳

School Days

四月は君の嘘

來自深淵

海貓點喊...
寒蟬反而ok

宮川聰-
母親過世時，我想吃掉她的骨灰

Cuson-
給爸爸說再見

呢兩本我喊到pk

魔法戰爭，睇完喊咗

真 如果你認真細味成套野
睇到最後真係會感動

一弦定音
神作

籃兒當入樽

銀魂

呢套一定排第一
睇到乜野叫做勇氣

真

天真與閃電(甜蜜稻妻)
記得睇完正傳睇埋番外

棋靈王

伊藤潤二 - 魚

畫功好差

舊登神漫

白兔糖

on9當有趣

Arte

鬼滅之刃

Act age

其實井上雄彥所有漫畫不單單Slum Dunk
其他都可以睇到喊
畫功又細膩
浪客行， Real

夏目友人帳

有好幾話都連續睇到我喊

蘋果日報
不過係慘情

火影
one piece前段
slamdunk
鬼涼之刃
zolman
電影少女

地球防衛少年 漫畫only,

哦 自膠
冇睇內文

棋魂

浪客行
耕田嗰一章

紫羅蘭

鬼滅之刃

我的英雄學院

宇宙兄弟

青春過後

相對世界明日終結

美鳥伴身邊

4 眼仔一野拖wet 妹個度正到

我去日本特登買左娜娜奇 期間限定只售10日既figure

逃出伊甸園
結局爛到喊

一拳超人原作,餓狼嗰part

彼岸島 cult到喊

Berserk

Rainbow 少年犯之七人

龍珠gt 最後

數碼暴龍 一

北斗之拳

香港有個大仆街?

鋼練

重睇一次再望番香港
就想喊
香港幾時有愛德華同大佐去改變社會

我的英雄學院

香港發夢online

銀魂
夏目友人帳

京紫媽媽個集真催淚

明明知佢會發功

做晒心理準備

真係忍唔到

學園孤島

咁你乜都唔洗睇 此post已完